抗爭者幾時地下化小組化?

有冇唸過點對付喬裝警殺手集團?
紅底官?
黑警狗仔狗女?
民賤聯?
鄉黑?
白衣人?
福建幫?

冇類似特務部隊, 係冇可能制止黑暗勢力!

俾時間英雄計劃下
好難做
你都可以組一隊

而家送頭送坐監佢哋係唔會驚的

其實與其冇撚用, 不如反屋企訓覺!
真! 好多死者家屬都係咁揀, 呢個本身係冇問題的.

就講就地下左